各位既口罩存貨仲有幾多

完全買唔到，上網又好出街又好，得番7個返工用，用完直接等死我屌你老母臭閪林鄭

一對7093

全家最後半盒

上carousell買炒價面交現貨罩

盒半

屌你老母上網訂貨啲仆街個個比完訂就潛撚曬水 心已灰

秒經

527

唔好買要俾訂果D

要俾訂不如自己上外國網購然後搵香港信得過既代運大公司搞

carousell買野尤其是而家D口罩一定要現貨面交

唔係唔想信佢地 屌曬潛水撚老母 收完錢一個都收唔到

咁撚奴隸
用完等死
唔走去搶去反抗
唔怪之得香港咁失敗

得D救救
已經6日冇出過街 食野都係叫外賣同自己煮白飯加雪櫃食剩嘅野食

旺角藥房貨源充足，但要食炒價

大約百二個，5個人用
每人一日用一個

1000個左右 8個人用

200個左右

一家三口，十盒，加上公司一日攞3隻

五六十個左右，兩個人用

上次返工無啦啦有個客問我可唔可以比口罩佢，佢話佢個fd搶左佢個罩黎用

幾錢
而家上網買都係炒價
仲要俾shipping錢

今日訂左個$100盒既 佢有曬訂單又剩 放手一搏 咩罩都頂住先

$45 得幾個外科口罩 但你應該負擔到既

之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]